零裝備跳過樓

英國一名玩街頭極限運動的Freerunner，突破保安阻撓，一個前空翻「樓過樓」，「飛越」寬闊空隙到大廈另一邊。

YouTube片段顯示，身無裝備、只穿短褲跑鞋的恩尼斯（Greg Ennis），在倫敦中部歷史悠久的Somerset House外，從馬路起跑，按着圍牆頂一躍，打個空翻，飛越闊得令人「心離一離」的空隙，在大樓另一邊着陸。

保安員叫也叫恩尼斯不住。途人見到他起跳，都為之驚訝，有人見他成功在「對岸」着陸，拍掌讚他有膽色。

英國《每日郵報》

抄展鵬

呵依！

關正傑呀